4k左右買電話 有咩好介紹？？

部垃圾LG G3用左兩年又熱又食電 終於頂唔順 永不錄用
頭先睇到U Ultra降價到3988 屌唔屌得過？？
定係 oneplus 3t mate 9???

同埋屋企人有部lenovo vibe好食位 但係唔知咩黎

edge 7

咁點睇U Ultra? edge 7 睇過啲評語麻麻

上carosell睇人地放都幾新既iphone 6/6s 啦

G6(細鋪$4400)
GS7
UU

我成日都放d唔係一時3刻比你check到有暗病既機比人

底版半死 入過水開返 制失靈我都放過

屌人地用左android 機你叫人買iphone 重要買二手

LG不了
S7 真係咁正？咩係 UU？

U ultra

3t 好似停左產
mate 9有四千咩？

二手就最好唔好 除非朋友 如果唔係怕瀨野

4k左右都ok既 想慳返啲買switch

cxl 全新6s 都得啦

唔好買U Ultra 自己上網Search下先
D電唔夠用

oneplus5

我都有睇到 我成日打機既 我都驚唔夠用
巴打有冇咩介紹？

驚新出會貴 有冇啲近期既機
因為部電話都唔係咁等得

iPhone se

one plus 3T啦
s821 6gbram 夠你用幾年

3T

華為mate 9
絕對好過哂上面講既機

都可以諗下 不過相機好似唔多得